原來唔係冰島勁

係亞軍庭廢

冰島 恰如其份
亜軍庭 笑話

冰島，亞軍停 和
尼日尼亞 贏冰島
尼日尼亞 對 亞軍停
亞軍停變分組停